有冇人覺得pizzahut個忌廉湯好正

加埋蒜蓉包一流

揾粉開！

衰過金寶湯

你條脷好正

真？

電話黎架

按比例開，類似金寶罐頭湯咁

以前好飲好多

本垃圾口好認同

做過，要跟番個成份表煮，落罐頭磨菇

波羅粟米都係罐頭嘢，成本好低

好飲過金寶湯好多. 食PIZZAHAT必點

龍蝦湯先正

無錯 堂食一定酥皮龍蝦湯

識飲一定龍蝦湯

啲湯唔熱會變「稀」，即係用粉開
真正好飲嘅白湯係由頭飲到尾都係「杰」

做過pizzahut
煲過湯
從來唔飲湯

嗌set冇

點知一打開....蔬菜湯

Pizza hut得蒜蓉包好食

用湯粉, 雞粉, 奶 , 雞粒, 蘑菇

上面位巴打幫我答左
仲有牛油
Btw蒜蓉包都唔食
淨係食pizzahut啲沙律同自己整既餅

以前就好飲
宜家好咸